大膽估計，中共一日無疫苗，一日都唔會敢通港澳以外既關

大膽估計，中共一日無疫苗，一日都唔會敢通港澳以外既關，

呢隻病傳播率咁撚勁，又搞到咁多國家既人死，各國經濟受損嚴重，
加上支那本身都咁乞人憎，好多人都想借機搞死佢，
只要一開放各國通關，一定有人帶病毒(受感染又無症狀人或直接用病毒盒之類既野)入大陸，
喺深圳廣州上海北京重慶放毒，一再全國性爆，到時又再玩過

香港有無義士？

有冇方法可以將武肺送返俾支那？

佢就算開，人地都唔對佢開啦

從正路去鬥係無可能贏支那

無人想從暗路搞9支那？

問題係有冇人想連本帶利將病毒嘅損失還返俾支那

又無人麻包袋，又無人送病毒，
大家係咪真係咁老正想從正路鬥中共，有可能咩

反對，隻病會傳返俾香港人。

死咁多，傷咁多人，大把人被告，而家係咪真係仲要繼續正面衝突

咁驚死唔好學人攬炒

其實中國仲開心
死人燒條屍就搞掂
不過驚影響到一線城市

其實我主要係想大家諗下其他方法去對付中共，
武力又唔夠人勁，權力又唔夠人大，錢又唔夠人多，點解仲要正面打，唔出陰招

陰招搞中共，大家一齊諗下啦

都係食黃店算啦

香港人話要政治攬炒和經濟攬炒。

無講過話想要健康攬炒。

食黃店，唱歌，遊商場，35+，係可以做，但點解仲係呢啲枱面野，
以香港人既智慧同創意，真係無其他方法搞9中共？！

呢隻病既經濟同政治攬炒應該係百年難得一見啦掛

頂，成日講埋講埋啲新橋，一係就俾人話騎劫，一係就俾人話冇用，咁可以點姐😢

人地都未必會開
因為人地有主權可以拒絕（除奶共國家外）

東北黑龍江吉林就係俄羅斯邊境走一堆支那人翻黎 多輸入case 再變本地爆發
俄羅斯關都唔開仲想開其他?

但呢隻病係世界攬炒。
英美炒得仲勁。

疾病不受控，不了。